файл .gitignore 
1. исключает любые файлы с расширением .tfvars в 
которых содержаться отправляемые данные. Пример: пароли, закрытые ключи и 
другие секреты.
2. Игнорирует любые файлы переопределения. Расширения *.tf, tf.json
3. Игнорирует файлы конфигурации 
.terraformrc
terraform.rc
